有冇巴絲係高雄市 求相認

下星期去

做咩咁嘅樣

仲未plan行程

都係果堆地方嫁啦 高雄市